想買assetto corsa玩下，ps4定pc多人玩d?

好驚買左之後online搵唔到場

Push

PC

Ok
因為可以玩mod?
上網難唔難搵場

PC 玩mod 同朋友玩

pc版

但online通常都係玩mod場多 隻game又無得直接係個host果邊dl啲mod

要預先自己安裝左先有得join人地場 好撚反智

買左pc
上網睇ai改善左好多
玩下單機熟習下先